馬列斯呢種技術型邊鋒真係買少見少

佢速度唔快，但淨係靠技術都玩死你

比比算唔算

印象派 精華派球迷真係多得你唔少
想貼錢送佢走 廢到仆街 又係度扮晒嘢
用b華都唔撚用馬水 寧願要隻2&b

翼鋒就翼鋒啦 邊乜柒

李城奪冠個季係好勁ge之後獨食到嘔。成日覺得李城唔比佢去更好ge地方。真係不了

邊你老母
翼就翼

btw ziyech ok？都係北非人

打錯囉屌

係 我覺得曼城唔撚識用啫

哥迪奧拿唔撚識用佢 哂撚哂
你淨係睇曼城波？

衰獨食到死點用
下下去到右路死扭 隊友空哂唔傳 跟住就扭出底線

哥狗垃撚圾

或者夾硬斬拿角球lo

有腦過馬列斯

新費高，光頭佬唔曉用

係曼城格格不入. 唔明哥帥點解仲唔放棄佢.

哂條西咩 廢撚事講

2禾b又過分咗啲

唔過份

想用佢換連加特

多撚謝

對住呢啲對手 禾比都2粒啦

馬列斯一季踢幾十場曼城 踢緊第3季 唔睇曼城唔通睇一年踢幾場既國家隊？ 淨係睇曼城波睇到佢幾獨食都唔夠？ 你淨係睇國家隊波？

咁誇

係咪想講拖舟

條撚樣俾人封左大位就開始瘋狂左cup右cup 博fake 到人

馬水出波唔得 過人就扭埋去死位 埋門麻麻 大位10腳中1腳都叫技術型翼鋒笑大人個口 咁pepe都技術型啦

pepe真係技術型，反馬水唔好拉我地比比落水唔該。

安都係

安有埋work rate

最緊要係搶走車狗icon 落鳩佢地面

我地要頂安狗三年已經係最大懲罰 請勿落井下石

佢勁在左右腳都好純熟，換得好流暢，真係冇咩人走佢呢隻風格

如果馬列斯換左做沙拿
沙拿踢曼城個體系隨時季季25球30球

佢d cup波真係左右腳都咁純熟，好撚勁
唔小心標一下都比佢fake撚到唔知去左邊

馬列斯根本就係反擊翼 打傳控露哂底

第一下用後腳控過頭
好似足球小將d絕招

M.Greenwood 左右腳都好純熟

btw O.Dembele 都係

屌，吹奏邊個都好，吹奏馬水真係火都黎，我真係好撚柒嬲，佢既作用唔只係零，直頭係負數。

呢兩季成績變差其中一個原因係佢出得多左，自從佢霸住條右路，迫左丁力去左邊，直撚頭係廢撚埋丁力武功。丁本身射門就唔好，又無乜遠射能力，你迫佢去打內切推大位，浪費佢落底既靈活，浪費佢成名既加速度，浪費佢英人由細到大訓練順腳出波既能力。屌你老母，我真係好撚想佢斷腳，我講真的。

錦上添花帝刷返兩腳，下兩場又可以9踢，屌你老母
自己廢都算，仲要靠害先死火，間接造成上年sterling果球空門miss（雖然作為職業球員點都要入，但係我10000000000%肯定如果呢球係左路傳入右邊，sterling起右邊順推真係我老母放張摺櫈係度都入）

一定又會有人話呢球係馬水傳，屌係老母，搞咁撚多野咪又係用自己隻右腳傳出黎，屌你老母咁樣你就咪撚霸9住右邊啦我寧願你左邊用左腳出好過啦屌

屌你老母，曼城球迷唔撚睇曼城波？成季五十鳩幾場波表現唔睇？你睇開非洲盃？

哥狗係有責任，但佢明顯獨食又貪功屢失良機，咁都唔屌？

你話佢技術型邊鋒，本身佢呢個價錢呢個質素就應該expect係世界級翼，請問邊撚個頂級世界級翼係冇一定程度既技術？

你話佢唔啱踢法淨係打反擊既翼，屌，說穿了咪就係俾人重點密集式防守就冇晒辦法囉，真係勁嘅翼應該係對密集勁，反擊就更加勁。辛尼、丁力之前就係一隻明顯反擊好勇悍既翼，打主攻又唔見佢交出咁差既效果？

用耶穌打翼好撚過佢

有撚用咩

成班仆街打假波

個龍門扔粒波入自己龍門呀

屌佢老母

佢可以將個波帶番生 可以好似洛賓咁射 但對比b華我鐘意b華多啲

仲要右腳出唔到 出到就省人出界

明明而家最多就係呢種逆足翼鋒
個個都係玩cup返大位左腳靚射
唔否認Mahrez技術好 但係一定唔係買少見少
你叫我數右翼鋒右腳 反而難

Lucas Vazquez
世一順足右翼

唔係荷蘭咩？

🇲🇦 Morocco

耶樹出啲波無解

本身佢有機會踢荷蘭

係，真係買少見少
希望樓主支持個隊爽手買走佢

見咁多曼城迷係到屌，當年呢筆交易真係雙輸。李城唔想賣，哥狗夾硬用底價買。馬列斯條二五仔罷操，仲要當年被曼城迷狂屌李城。

點格格不入法?
以佢踢法,去邊隊最岩?
大球隊無咁多球權同時間比佢慢慢妹

技術唔top速度唔快但又上腳，去返細球會最好

打支那詞語都唔撚覺得羞恥咩 屌

見到佢幾撚廢未

樓主用屎眼睇波

樓豬果隻精華球迷真係西利到

有排bin

熱狗俾佢用技術玩死未

有冇計到佢上半場幾多次帶死個波再出底線

獨撚到 係咁死去

樓豬講下今場點樣用技術玩死人
我淨係睇到一隻翼鋒 一係就推波推出界
一係就cup完人拎唔返個波

玩死左曼城

佢係荷蘭人

又甩樓主屎眼睇波

仲有人話佢係新figo 真係影衰哂figo

低配版洛賓

我馬真係勁撚到
偷到雞傳失比人打反擊入埋

廢撚到仆街

魔翼馬列斯

Cut in 之鬼

間接助攻比熱刺

呢個po笑死

樓豬死撚左去阿爾及利亞搵馬列斯？

樓豬去左鏝fb比嬲隊友啲相

咁廣東話都係有叫開打邊嘅

樓主其實講得啱
係鏝唔識用佢
未見過有人打快攻走返去中圈

呢條撚樣都吹奏

冇啦佢反擊都打唔到
一係就鳩插花等對面回防
一係就右邊1on1帶返個波去中圈

打邊係講活動範圍大多係球場嘅邊
而唔係咩支那詞語邊鋒
我地香港向來都係叫翼鋒
學好廣東話啦

邊你老母臭閪鋒咩死支那狗

新潮文？

我唔準你咁講下

台灣人都係叫邊鋒，最多話我台灣狗，唔係支那囉

屌你老母咩，係咪唔識睇中文字，我冇話你曼城球迷唔睇曼城波，不嬲都話哥狗唔識用佢，之前兩季係李城同國家隊都好有用

不過佢上一場真係踢到成Pat屎，睇嚟佢都係要走㗎啦

。

[技術型失波翼鋒馬列斯] 曼城金錢足球勝利暴發戶球迷吹水區194

鞭

推

推一個

點睇戴完帽下兩場又可以9踢

推一下

屌你老母

喂屌你老母

勁撚到

拉